如果紋fight for freedom,free Hong Kong你地覺得點

係咪好柒又紋係邊好🤔️

額頭

紋手臂背面

手臂內側

揀個花體字

例如snell roundhand

當然係腳板底啦。

巴打 我係香港紋身師可以搵我傾傾
ig @dennislele_tattoo

想紋邊度

咪上腦

咁刻意
好柒

上得黎問姐係你自己都覺得有d問題啦